[倫敦金激勵法]大家一齊精神啲

精神 今日繼續爆數
精神 綜援都有三糧
精神 今個sem爆4
精神 下個月加人工
精神 屌米繼續爆升
精神 女神會做我sp
精神 我係下個誠哥

發現弱智

精神 我智商140

On9

精神 我好認真